邊個由雨傘開始到今天已經付出過嘅，同我入黎 我搵你！

現時任何情況下都唔割，就基本 但必須吸取雨傘敝病
因為時間愈長 對家分化愈勁，based on 雨傘去到尾段 係會自己人打自己人。

檢討雨傘衰咩 今次唔好重蹈覆轍：
1. 仆街熱普城分化撚 (我講事實唔介意屌）
2. 有大台 個個政客出黎喺各區拎光環
3. 唔夠流水式 ，當時死守做乜鳩
4. 訴求唔夠埋身 （而今次逃犯條例其實連藍絲都好驚，我自己有朋友香港大商人其實都震撚過閪，成班既得利益者其實暗爽根本就好想啲後生仔出去幫佢爭取，可以話食兩家茶禮，表面藍暗黃）
5. 2014 和理非太撚和理非 未有革命嘅心志末喚醒太多人
6. 佔中3子比人感覺太廢老 根本唔夠creativity 太old school 同年青人align 唔到步伐

1-6 我地只要唔好再hit到
其實唔覺得會輸 因為通常輸唔係輸比對家 反而輸比自己
最緊要拖 同唔好急 因為急會做錯決定

記住！耐性！我們有的是 是時間

歡迎討論

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏